HP Pavilion 15 (Gaming Class) (i7)值唔值得入手？

CPU Intel® Quad Core™ i7-7700HQ (2.8GHz turbo up to 3.8GHZ, 6MB L3 Cache)
Operating System Microsoft Windows 10 Home 64 bit (Multi-Language)
Chipset Intel® HM175
Memory 1 x 8GB DDR4 2400MHz (Max.16GB) / 1 Free Slot
Storage 1TB HDD(7200rpm) + 128GB PCIe SSD
Display 15.6" FHD IPS AntiGlare WLED-backlit (1920 x 1080)
Graphics NVIDIA® GeForce® GTX1050 Graphics (4GB GDDR5 dedicated)
Optical Drive Optional External Drive Purchased Separately
Communication 10/100/1000 / Integrated Intel® 802.11 (2x2) ac / Bluetooth 4.2
Ports / Media USB-C x 1(HP Sleep and Charge, Data Transfer, DP1.2) / USB 3.1 x 3(1 HP Sleep and Charge) / HDMI x 1 / RJ-45 x 1 / Headphone-out/microphone-in combo jack x1 / Built-in 3 in 1 card reader (SD/SDHC/SDXC)
Camera HP WideVision HD Camera
Battery 4-cell Lithium-ion polymer / up to 7.5 hours
Size 378(W) x 252.2(D) x 24.1(H) mm
Weight Approx. 2.21kg
Warranty 3 years carry-in International Warranty / 3 years for system battery
Others Island-style backlit keyboard with integrated numeric keypad / B&O Play Audio / HP Audio Boost 1.0 / HP Protect Smart HDD Protection / HP Fast Charge / Metal Chassis / Lift Keyboard Design

小弟自己有部sp4
想返部作打機用途
呢部打機如何？
1050張獨顯會唔會唔咁好？
如果買嘅話 會加五舊加多個8GB RAM